裝修短期租屋

因為遲下暑期裝修，依家諗緊住月租酒店家搵短期月租兩個月既屋
大家可摸耳比下意見
月租酒店大約係16k up
短租屋有平但無傢私，有傢私又係13-18k左右

關做愛咩事？

做乜鳩啫你

笑撚死

Serviced apartment？

應該會揀宜樣

最緊要租期夠flexible
裝修日子好易delay

咁你又岩岩岩搵好多樓盤放租都無傢私包，應該要考慮月租酒店